有冇機箱推薦

會玩rgb光害 睇中corsair 680x
呢個箱$2100我覺得還好
巴打們有冇其他差唔多款或者同價位嘅箱推薦

2100 買個箱
部機冇番2皮都對唔住個價
利申用緊ROG箱 + 2400G + B450M-A + 1060Ti + value select 16Gb 2400

PC-O11 DYNAMIC

之前未出前吹到上天花板嘅p600s依家有咩評價？

有呀 條list 2皮呀 之前砌機post問過list

買左h500m, 等緊送貨
有2個200mm argb扇, 散熱一流

我覺得個樣好柒

define S2 rgb

配佢個水冷板好正

呢個唔錯喎

但係擴充性嚟講 680x 定係define s2好啲

佢個水路版真係射到一地都係

諗下你要放d 咩野入機箱先
你插十隻hdd 就唔係呢d 箱喇

hdd應該唔會多過三隻
會砌水冷

咁咪得
你上fractal design 個網有spec

ROG Helios

有冇啲$500左右推介？
個個都咁疊水

ANTEC P系列

antec p5 p8
fractal design focus G

Phantek p350x開心使用中

唔夠光

我就玩易清潔同RGB，覺得Corsair 500RGB幾好用

你果個差唔多要2000喎

680x 都係2000點睇